［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 219 我好像，找到你了。

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

名

Yo

1234567

諗緊幾點訓好

唔好瞓

支持的

Bus she doesn’t

聽日有冇野做先

quote][/quote]

Quote

有邊個做人唔失敗
我嘅人生本身就係一個笑話

要小心提防此人

好人好者訓咩教

找到邊個

我暫時最佳記錄係4am訓

相處個陣好辛苦 我覺得好痛苦跟住話分 但我仲愛佢

弱者先訓覺

我係弱者

另一個自己。
A better version of me.

點辛苦法

哪裡找共嗚

想訓了

試過唔訓

Ocamp

通宵啦 我最多1星期通宵3日

夏天土耳其
好熱
冇冷氣
多烏英(係D salad附近巡航)

支持

我去沖涼

柒了

唔好要佢

傷身

招女友

好 傾多陣訓

打機？

我

我都驚係后者 但我仲會好關心佢

好可愛

訓唔到

咪掂佢

好

多謝

騙子黎

好大壓力 精神壓力

正

你又知我唔失敗？你知道我幾多嘢？
唔知就唔好亂咁judge一個人

咩形容詞黎

我都覺

我是愛情騙子007

Ocamp幾晚唔瞓

咁仲一齊翻 想受苦咩

氹完人落搭會掉左人的

仲有聯絡啊 佢仲關心我既 不過係朋友個隻

啲人一入到嚟就見到南神招女友

從何而來？

Alcohol can help you

攰到

嚇走人

呢位先生 尊重下我個人私隱好嗎

你有成績 係我呢世永遠得唔到嘅嘢

唔開心個排啫

屌 我都冇 一日之間冇曬伴侶 朋友

驚咗

做咩Po我上黎...

我以為入咗啲廣告post

我同你講 呢度大部分人都係覺得自己係失敗者先入嚟

唔做日本人了？

分咗手就唔好做返朋友，只會越嚟越留戀

利申，個人認為

都係唔好Pin了

你細聲少少

明明好唔開心 但要扮到無事正常生活 真係好辛苦

我以前個樣黎...

揚哂出公海啦

佢有d mental problem ，相處個陣我要遷就 就下就下令到我好大壓力

有婆媳關係 返新工又postpone左 身體又唔好

事實

如你所願。

係

Dllm

可否繼續開解我？
字都未打完post 已完

同意吖

所以好煩惱 又想又吾想

瘦咗

公廁是要在公海的

我其實好型的

耐無見面就會好似唔鍾意對方咁
唔會話掛住佢
但係一見面啲感覺又翻哂嚟
有無人會咁？

圖呢？

冷冰冰 不帶半點情感

大家好 我係失敗者

Tg比你

You’re loser but I’m not

本post最型係我ok?

你起碼讀到
有樣嘢叫做就算幾勤力都係追唔上人地
你已經係有potential去讀呢一科 而呢科嘅成績已經可以比到好大嘅滿足感比你 甚至大過你喺其他嘢上嘅滿足
仲想點。
有啲人 例如我 係一世都追唔到
係一世呀屌你

@21800000 find me

我盡力啦 ，多謝咁多位巴打

呢排誠實咗咁多

called 冇聽電話

請

I got you, dude.

冇 已分手

較咗飛行sor

OK
不嬲都咁講

可以

無

沖涼？

真係好多人

點解要陪伴

見多啲喇 見唔到就多啲傾電話

我去沖涼了 要唔要一齊

因為有我
講笑啫

新舊1:1比例 咨詢熱線咁

一個人對你唔上心 做幾撚多野都冇用

多謝巴打 不過我係一齊咗一年鬆d 佢既problem先出現

要...我除左上身了

你咁正 梗係啦

聽電話啦

是咁的，我阿哥有個女仔朋友，領養咗隻貓，但係呢佢領養之前，佢屋企人已經全力反對佢領養，因為佢屋企
本身已經養咗一隻狗，所以佢屋企人就話唔可以再養啦，但條女呢死都話要養，咁好啦，佢就問我阿哥，可唔可以擺隻貓係你地屋企先？我阿哥就冇乜所謂啦，然後我阿哥開始氹我落搭，初初講到明淨係擺係我地屋企一陣，點知呢就魔鬼條款在於細則，原來女主人係會上黎探貓既，咁呢我阿哥就配埋條鎖匙俾女主人，等佢可以上黎屋企就方便啲喎。
真心我覺得咁樣係好過份，但係我又做唔到啲咩，一同佢嘈佢就話我冇交租冇得出聲。
Sorry 1999

多人到唔知可以講咩

冇問題呀

個個都想識你 駁唔到

屌你呢個真

咩事

真

幫手覆呀

黎啦bb

[member][/member]

屌你咩

等你平安夜打比我等左好耐了

你都傻嘅

就快打乞痴啦

咁你鐘唔鐘意隻喵先
條女係仆街但係喵喵無辜

行得

圍爐取暖呀嘛

絲打

係一定會奶野既關係
BTW, 你係婆? 係媳?

Miss u

屌 仲記得

我都係

冇左身邊最重要嗰個

有可能li件只係導火線

今日過得好嗎

或者咁講 可能一早有啲咩問題但你唔知

好耐冇見！

都係咁啦
你呢

最近好嗎

對隻貓冇乜感覺
隻貓好惡抓到我流晒血
但我覺得就算我鍾意隻貓都唔會係可以係到一世囉

我都係呀
琴日有個好消息

太慢了

佢唔鐘意太快

唉 所以我都吾知點好 佢既心情應該都係咁
我驚如果真係復合番 我驚我又會傷到佢

所以你係要appreciate你有嘅ability/potential
而唔係喺度話自己咩做得唔好bla bla bla
有邊個唔想含住金鎖匙出世 有個完整家庭
有錢去外國讀書
而你就有讀書天份 可以靠呢樣嘢闖出去
有冇諗過好多人都冇
你咪當可憐下我讀書咁耐都未試過考一個好成績出嚟囉
咁你個心都會好過啲

佢搵返你了？

還可以吖！你呢？
準備好未！就夠鐘！

有道理！

我都好持久

我一直以為佢會等我原來我好自私

問題係我要付出比你多一百倍嘅時間嚟讀書先勉強pass到

我想死

可唔可以講得details 少少 如果唔係好難幫你

你呵下隻肥嘢就會好鐘意佢了

我本來冇同ex 講 分手關mental problem 事 ，但係近排崩潰先同佢講
希望大家都搵到個岩大家既伴侶

所以我唔鐘意你

Ok 知咩事

講笑咋！
冇嬲㗎可

我快你十倍有多

嬲緊了

個心仲係好驚 仲有其實五十幾日就到三月尾

否則對唔住9c

我個ex都話自己有depression添
叫佢睇醫生又唔肯
奉旨乜撚都要就曬佢
最討厭啲拎mental problems嚟消費嘅人

D人開始訓啦

搵日再約囉

同你講多樣，
即使你係咁諗都好，盡可能唔好同佢講分手關呢樣嘢事。
你想像唔到佢會點鑽牛角尖嫌棄自己。
不過你講咗就....ummmm

我明佢種感受啊 但佢好似冇體諒到你

南b俾你咬啦

大把人夠係讀多年啦
唔代表你叫做好差
同埋好多人表面睇落好風光 但係背後好努力 唔可以表面判斷

我吾講 我驚我自殺
但講完我又好驚佢會亂諗

做乜啊你

差唔多個半月 好掛住佢

收皮啦 佢咪又係生勾勾喺度
佢本身拍拖對住我都係好似朋友咁炸 屌
佢冇關心過我 成段感情佢付出過啲咩？
0呀
表白又係我講
睇戲又係我講
旅行又係我提出
玩嘢呀
佢乜撚都冇做過 係連基本男朋友都唔撚係呀

待人處事要慢慢磨練出嚟的

我自己都有少少 之前上網睇d 特徵都有
所以我明你個種「我都吾想有」既感覺 不過巴打吾好太燥！

過多一排可能唔會呢

點知我講真的

佢基本上要乜有乜
工又唔洗翻
本身唔洗點讀書就好叻
又多朋友
仲有屋企人對佢好好
得閒就去旅行
仲想點

幸幸

你嗰個係撚樣黎，
唔同你討論呢樣嘢。
遇上佢係不幸。

你有睇醫生 佢冇呀

Unlasting world
The course of love
From everything think of you…

我都好鍾意呢首！！！！！！！！

你覺得讀書doesnt matter
但係at least對我嚟講 讀書係我嘅世界
而我喺呢一個充滿失敗嘅世界入面過日子

你俾我諗吓可以點先
Btw我唔知你會唔會覺得有時我會ignore咗你
如果有嘅話真係sorry吖
因為有時其實我好懶淨係覆返人地覆我嗰啲就算

我都係
有邊個唔係

散之前佢話有機會嘅話可以比我追多次佢 但係比啲時間佢單身先
我錯 衰在唔識珍惜

我中學嗰陣好撚多 所以我好憎呢種人

傻

唔同的
我理你

因為咩事先？

遇到li d仆街真係吾好彩
希望你搵到適合你既真愛

以後我努力啲刷你存在感
記得陪我講嘢
我老眼昏花可能冇睇到
你＠願姐咁樣我就會見到你係大西洋中心呼喚我了。

你唔係
Attention whore係會主動揾人 好多fd的

我係
你見我咁努力刷緊存在感就知。

嗰個咪係我
我明明仲大壓力過佢 仲要喺度日日嘈

在座各位都係.............

我都想捉佢睇醫生
我之前有見社工 佢都叫我去睇

填下海

事事 有冇掛住我

你咋
唔係我呀
唔會係我嘅。

熄
但身邊有啲唔奶野仲相處得好既例子

哼

每個人都需要關心既鬼叫我冇朋友咩

你覺得自己講嘅嘢人地答唔到？

緊係有 好難冇架喎

沖完涼 有無人想攬？

吱啦俾你

交個友 握握手

同ex分左手一段時間 後來佢搵返我
早排都有出幾次街
早幾日我想約佢 佢覆我呢排唔想交際
但明明佢都會同fd出去有飯局...

把嘴愈嚟愈甜了

正 滑溜溜

多啲上黎坐下，當自己屋企就得架啦。

考完dse就係咁
成日凝住
我考得唔好 會冇人同我做fd 個個都會指住我嚟笑
我唔再被他人需要 只不過係舊垃圾

你話架

Bb

你知道咩意思嘅。

咁你都睇到？ 仆街聽住依首喊咗好多次

唔想同你交際
除非班fd好早約左/好難約

佢仲未大個

以前仲甜 宜家收左山了

好傷心

你zip時間用咋

係吖輕手啲

我都係諗 其實佢只係唔想同我有交際...

我都好掛住9c

我來了

你開心就得了

我寧願拎social abilities 去換成績翻嚟

我都會諗c仔幾時上水的

Christmas 個陣日日都出街，而家乜朋友都冇
大家要珍惜朋友 同 你既伴侶！

但願一天你能放下，
沒了他也活出自我。

我好溫柔的唔鞭了
你識諗啦

我冇嘢可以用黎換
點算

搵你玩兩下姐悶悶地

輕手啲吖

現實唔係同一回事
中學嗰陣我聽過有人話
點解 我 仲可以喺度生存緊

唔好嫌我長氣
我想講多次
唔好因為自己悶／要人陪而搵返人。

為自己而活！我既ex做到 希望你都做到

好輕手的

麻麻地啦

冷落左佢 後尾知錯改返 都太遲

你啲language勁

學業冇用的

好痕的

要點先開心

嘩終於覆到暫時冇嘢講。

吾洗咁擔心 我吾想搵番我以前既frd 我心入面淨係掛住我個ex 同關心佢

你有咩問題佢地會咁講

勁

樓豬打字好快

我今次見到了

吸唔吸到你

人肉打字機唔係浪得虛名。

你而家著緊啲佢 表現比佢睇

唔係一齊住既
咪見面時客客氣氣囉

講真 好多時我地都好愛自己親生老豆老母
但我地可以對老豆老母好差 甚至向佢地發脾氣 我地咪一樣係個心好唔安樂

無得同人比較的 甚至有時你撫心盡做對方仲反咬的 你咪仲傷
人與人之間就是這樣的了

我係弱者 有冇人跟隊

走啦

我好溫柔

都係吱

要撩料仔的
我唔識開心的 冇唔開心就係開心了

我頂你又出黎踩我場

嘿嘿

讀書都係我既世界
慢慢來
進步慢唔係失敗
你總有你得之處

笑死人咩

hello

用報紙

係時候啦

讀書叻
可以比人知你有內涵
有人羨慕 可以比人當係榜樣
Professor會請啲叻嘅人做RA 仲有錢收
可以去外國讀書
更重要嘅係讀書令自己感到活著 有人生意義
我同你講
呢個世界係冇人想翻工屈喺office做死板嘅嘢

我都掛住料料啦
事事攬吓見到呢句有啲心酸

想同你食飯了

你同我唔同

衰人嚟架你

點呀 你又有心事呀姐姐？

唔掉

對我來講 讀書最驚係同人比
點都有人讀得叻過我
但都會有人叻過佢
所以我學識咗 好多野都吾洗比較

我冇的 起碼我唔會睇書

繼續擺囉 我都擺緊

而家先知太遲了

有呀 講到我好似好老咁

成績唔好
上堂瞓教 唔讀書
係因為我係普通班嘅垃圾同班精英班一齊上堂

唔準掂佢啊
卻現實只會為我帶來不快 當彷似快樂 原來又是夢一場

黎 叔叔開解下你

今日先岩岩開始

咪又係個啲野

唔想做死板嘢同讀書叻係冇關係的
內涵都唔係
而且起碼對我嚟講我羨慕嘅多數都唔係讀書叻嘅人
你講嘅嗰啲嘢其實全部都唔一定要讀書叻先得

要諗點做professor
唔係點做RA

大家都進步緊嗰陣我進步得慢 就係失敗

日日都6點先瞓

搵番佢啦 感情最驚係后悔

就係一齊住要成日見面
而我一直都但幾左自己本份 反而比人反咬
自己諗唔開

不過好彩男朋友好錫我 先心理平衡返d

Thanks a lot

咁weak的嗎 你睇我已經有新嘅人生

我exex既相都一直痴係床邊....橫掂又唔會望 望到都唔會有咩感覺 只係裝飾

Cls 第二日6點醒？

我壞過你

唔好理佢 條友痴線的

你想點

讀書唔叻->limit你翻嘅工
重覆性/需要勞力嘅工作唔洗學歷係因為冇decision making process
所以變相翻嘅工係悶好多

我ex啲相仲係我手機到。
純粹懶得刪，唔想刪。
係個回憶黎，只不過唔會再留戀咁解。

唔掂
日子很苦 但你要甜

咁係會恥笑你廢 睇低你既
但咁又點
呢樣輸 咪搵第二樣贏 冇話一定要鬥成績
鬥愛心 鬥真心 鬥吹水 都得姐

不嬲weak開
新嘅人生

拎second up讀mphil就可以做RA

你就痴線

Same

如果係咁都冇計
咁你就要睇係咪落後就冇得讀(例如冇quota)
再想下你係咪想堅持下去

呢個世界大撚把 唔好傻
我中學有一堆

我都唔講野的 多數

反擊吱返你

咁又唔係
晏晝就醒咗

搞錯 都咁耐啦

廢老人生

唱k未

彈出嚟攬團團

我會叫的

輕輕鬆鬆日子有功

我唔想有 另一半多數都阻撚住曬

一齊住係好大問題的
長遠你地兩口子真係慢慢有耐性傾下係咪有能力自己住

冇咩所謂啦

咁要睇下同另一半點相處

果份感覺又湧出嚟 好難受 幾時先放過到自己 垃撚圾

我都想

叫到拆天都冇人理你的

真呀

正面情緒來得好模糊
負面情緒來得好明顯

邊有咁易

你想帶我去邊

而家事實就係
所以根本堅持唔到 我個世界係充滿失敗

間唔中又出事
死廢老 又賭

我梗知架

團團
人一世物一世最緊要開心
過咗嘅嘢就算啦
自己錯過嘅嘢以後做返好就得
唔好捉住自己啲錯事 冇意思的

只係"想"唔夠的
努力 堅持
多D開youtube聽下bbc english news
多方面增長

咁你姐

間唔中之後再間唔中啦 慢慢慢慢就會無事

咪再講 差啲無得賭

見到你掂就
咁要靠你多d同我講野了

想聽我唱歌？

你繼續咁諗我就收口啦

佢哋乜撚都唔知喺度扮了解我 屌

嚟猝死嘅路不遠了

想約靚女了

我心入面囉

想
你識唱乜？
洗定耳(屎)先

都係擺係到姐

佢推咗我落深淵 然後我已經唔想再自救
都唔知點去換取救贖

唔會有的 因為肺炎

係喎柒咗

一直都係到啦已經

我想

好好聽

Fced by twice

我明呀屌
近呢幾日叫好返小小

係堅持過
發現自己做唔到落去 你叫我點堅持
你估個個跌低咗可以即刻起到身？

唔敢掂的
好哇冇問題事事咁得意同埋我好多野講的

唔洗等中招

讀多啲書

唔鍾意人話我可愛同得意的

6年咁比人灌輸 好難擺脫到

明明一直都無事 然後唔知痴咗邊條筋諗起

又督爆我

返夜？

做咩喎

讀書唔會令你獨立啲

講就易
好心就賭少啲啦

我英文好就唔洗重考ielts

靚女唔敢當
但你係靚仔嚟

我其實唔識唱

唉

潛意識會咁樣諗
正如你覺得自己無用
即使無人咁樣睇你 你都唔會改變你自己嘅睇法

又亂講野了

對唔住
咁真心講啦
我真係想同你講嘢的
自從有次大雲雲心情唔好係咁對人惡言相向 你第二日打咗一大篇嘢話佢嗰陣
我就覺得你份人好有原則 好好人

對我黎講...一班生命中淨係識讀書 由細到大淨係諗點拎高分冇哂其他生活 呢班人先係垃圾 先係我真正恥笑對象
就算比你賺到廿萬一個月 我賺得兩萬 我都覺得你係垃圾 雖然你眼中既我都係垃圾 但我覺得我擁有到你用錢都換唔到既野

團子都想聽

我覺得係幾易嘅
越賭越大

犯賤的人不配被救

唔叻就要重考
我肯定你重考嘅話個分會高過我

屌你

我會怕醜㗎

I’m so smart

只不過係企翻起身嘅時間好長

幾時唱比我聽

一齊聽，同你分擔少少少少痛楚。

間唔中都會諗起 好痴線

如果嗰個人覺得讀書係興趣就唔會咁諗

我講事實 fc咗

以後大把機會要怕醜

佢個衰仔 鬼叫我愛佢咩
好人就唔是啦 我大仆街黎 揀人講野的

即使係咁 如果個個都可以咁開解自己
就唔洗喺呢度

我講嘢好可信

你問下在座各位邊個信

好嘅話我就過咗hku做engine仔啦

從來都覺得係一件難事
聽講你仲差我一餐飯

我哋兩個都係

你個衰人又諗到啲咩壞主意

我！

對南豬流口水？

心態是很重要的

下 個個都追我飯數

我都有踏出過第一步的

搵日去唱

都唔排除既 好多科學家數學家都摺埋計數做實驗 佢地鍾意呢方面

咁你呢？你係想要定需要

我邊到衰

U didn’t fc

對住值得嘅人係正常的大雲雲聽到開心死了

唔係
差過好多人
包括我個ex

你又知無人信？

俾異性朋友抽水

Both la

需要呢種生活
我好憎office工

fced
用我對眼

唔講了
仲有手信

當然

佢讚我係A09😍😍😍😍

你連續食二十枝煙壞過凱婷十倍

cls

唔約點比你

many dou wanna try try ah

唔食煙了 食你

好唔尊重對方喎cls

仆街黎

好想有女朋友！！！！

對佢就得啦
我就唔洗

壞人！

佢宜家肯家匿埋左唔開心咁

懷疑人生

真呀我屌
香港幾時會有化學閹割

ＷＨＹ

啱呀

你會唔會又放我飛機

佢邊捱到咁晏

睇黎已經成功用我不近人情嘅9up成功擊退咗一批小羔羊

Pudding dog is on dog dog so no gf

你唔講我又點知喎。

There’s only one A09

諗起教logic條友話好多人都唔用腦
只係systematically process啲information

攬

佢有時好敏感同埋佢好似好唔鐘意自己

唔會！！

放絕招吱你先

Agree

真 雖然佢有做過仆街嘢同叫我比狗

近排沉左個女仔
但佢愈來愈冷淡
準備收皮

@布....

+1 ah diu

佢唔鐘意你

我知

早收早著。
收完可以搵下一位，何樂而不為。

搵過個

我可以忍到幾下的

放棄吧

見完就唔同我講嘢了

我都好憎office工...由細到大都知道自己唔會坐office 涼冷氣 對住電腦咁就一日
冇錯 學業係一條出路令你未來更快更易擺脫呢種坐office既生活
不過可惜丫 你唔係一個愛上學業既人 只係需要佢
對住佢你都唔開心既 你利用緊佢 咁樣真係好咩

倒不如 搵一d趁未畢業接觸新資訊 比個腦跳出舊有個圈 諗下有咩新方法可以令自己唔做office工而又係唔只需要 仲係想要既

點冷淡法

真係？

我唔係啲咁嘅人

會應但得幾隻字

佢個傻鳩 要有人錫的
同我一樣女仔黎

算啦下個啦下個更可愛

一兩下都得.....掛

我係need唔係want
Want係!=necessary
我就係好清楚喺香港可以揾到食同埋唔坐office嘅工
就係行research
起碼唔洗對人
行creative industry要對人 好辛苦

原本都好易下個
但有日佢又講下佢屋企人嘅野
咁我又諗多撚左

我錫你地

好驚得罪人 被人討厭 但永遠中哂地雷

我一下都唔得的未吱都笑定了

diu 我都係

屌我明
慢慢嚟啦

見到屋企人三粒字就想斬人了
行自己條路啦 我都知輕鬆 穩定 慢慢升 又有福利
咁又點 諗下自己想要咩 如果真係想咁先去做

似是而非

你唔會想翻office工
Summer升u嗰陣翻過
好撚辛苦 著住對高踭鞋9點翻到中環
坐成日唔可以撳電話又唔知做乜鳩
翻到屋企攰撚到仆街已經7點
仲要翻工啲人係傾唔到計 好辦公室政治的

咁好玩了

唔洗驚

係咪同一條女

你條女幾大。。。

你睇吓你幾衰

佢好撚正

放唔低吖

驚鬼咩
諗住自己係死mk就乜都唔驚了

對住你嘛

28唔係我條女

抵錫啦叔叔錫啖你

都唔知係壞事定好事

喺度講完舒服好多
呢啲嘢同個ex講 佢一定係指住我嚟笑 話我不切實際
然後再講比其他人聽 再比其他人笑鳩我

怪叔叔

睇人臉色講嘢

你覺得呢

理鳩人笑唔笑
下下迎合人冇用的
自己鐘意嘅嘢就堅持落去
咁樣嘅你最有特色 最吸引人

當初我ielts writing考得5.5嗰陣
佢咪又係笑鳩我話弱智都有6分

巧事

布丁

對你黎講點為之為到食？

唔想比人笑就會唔講
變咗好多嘢收埋喺心入面

咁要再曳啲了

你ex本身都on99架啦 on9仔一律理撚得佢

起碼養到自己 養到屋企人
最好就有能力可以離開香港呢個鬼地方

著白色小背心 流住條鼻涕

魚會改的
浮狗都會

追我好過啦

唔洗驚俾人笑的
人地on9你控制唔到的
同我地講

唔驚你嚟

好辛苦
要著到好似graddin咁翻工㗎屌

我都係
搵唔到魚

幹我唔知浮狗會

現實好殘酷

因為魚係我bb

帶人去睇金魚？

me 9up

算啦我都考完講嚟都冇用了

眼瞓了

我都唔想的但係自己搞唔掂嗰陣就要揾人幫

你個ex街知巷聞on99

我考完好耐了 不過都冇用啦

係吖嚟

佢冇呢種自覺

好似冇人會好似我同佢咁奇怪

黎緊了

俾我見到佢指住佢黎笑
你睇呢個on9仔

當然有啦。

咁又點 佢都唔理的

speaking 我第二次低分過第一次

一定會 我想去一年
想出國讀書

屌啱啱睇唔到覆返先
認真遲啲約

第二次嗰個係閪女人來的

我淨係去過台灣泡菜同沖繩
秦國都冇去過

我嗰個都係女人多數比分比好撚嚴

我冇睇仲要我報咗最近嗰場
得一個星期prep
我writing上網求其睇咗個攻略就算

瞓啦

到邊

打完牌！

冇北上過深圳未撚去過

唉若即若離

Join

要去訓了

到咗你個心好耐了

早抖

似LS多啲

甜到

讀書勁賺大錢 香港地有一堆呢班人
讀書唔叻既 都有方法賺到錢既 可能唔係前者咁大舊錢 但都應該夠做既
你又可能話 咁呢班人佔讀書唔叻既人少數姐....
係啊...咁你咪試下做佢地既少數囉

我鳩噏...話唔定你有日想做紋身師 冇話賺唔到既...初頭條路係難行架啦 係要冇錢先架啦
比d耐性啦 所有野都係慢慢儲番黎既 諗下點樣做得更好 點樣同其他人唔同 ...呢個過程其實都好似你溫書努力讀書既 但唔同既位係 你做緊想做既野....呢點係我最睇重的

所有野都有個循環或者周期啦 香港九十年代話你知勤力你會贏 上個廿年話你知讀書改變命運 但係香港既讀書就快谷爆架啦 開始慢慢調整番落黎 近年多左咁多手作野 創意野就知咩事啦

Come join!

用靚女相玩交友app

係
我連Part 2都當essay咁寫

好曳 要打屁股了

你真係dayday打牌

我已經想瞓覺
點好

隔咗三日冇打喇

一齊訓

咁做乜好

你依家係我眼中嘅印象係
打牌！
打完牌！
好攰打咗幾日牌！

唔同你瞓

唔識打

想篤波

幫我揼骨

又冇得上堂
唔打牌有咩做喎！
(明明前兩日出咗街去左長洲同mk)

Sad

我對打牌冇咩興趣
但係我好鍾意打牌嘅手感

Why not

識唔識篤波！

可以識打會上癮

係咁摸到想要嘅牌真係好開心

唔識 但宿舍有得篤

當你發現你呢生人嘅運氣已經都用係呢一鋪
你就唔會咁諗

你就好
想篤

啋
我人生運氣用係遇見大家身上

未篤過
淨係試過係snapchat玩篤波

篤波好正
啲聲好好J

大家都嗌我願姐係得你咁奇特。

咁我聽日試下篤先 反正近

真！！！

冇得join

Come join

因為你的喜歡讓他變得特別了

喜感

因為你的喜歡也讓自己變得特別了。

眼見多數是特別卑微

挑你地機

一時時啦
有時因為唐僧佢自己好叻好獨新 俾到動力我成為一個更好更獨立嘅人

三粒丸

他會幸興有你懂得珍惜他的

點挑

xxxx xx

你竟然會爬文

唔洗訓覺
聽朝即刻返工

long time no see

你係瞓唔著定點

訓唔著
可能年紀大左就訓唔著

上次係邊個

已經唔記得邊個post

望天打卦⋯⋯

冇喎又
係唔想自己係佢身邊好似細路女on99咁所以想自己做好啲

哈囉

咁又完一個post。
唔係好想佢完。

真幸福

呢d時勢 真係唔知仲搵唔搵工番下好

同男朋友一齊左一年
感情穩定冇咩可以嘈交嘅理由
兩個都係大學生
打算畢業後穩定左就結婚

本來都覺得穩穩陣陣
但係最近莫名好不安
怕愛情真係有保鮮期
怕捱唔到咁耐之後

anyway其實冇發生啲咩
日常相處都仲係熱戀期咁 冇咩大起大落
係我自己焦慮

努力搶1001再開新一個可以彌補到麼

想多變真

試咗先？
唉呢一年好難過

如果佢唔鐘意我呢啲只會係負擔

都係d part time仔姐...唔搵full time住啦

咁始終呢排香港咁不安都好正常嘅
或者咁諗 正正係因為唔知捱到幾耐
每一日都當最後一日過
珍惜同佢嘅每分每秒啦！

我覺得呢獲野可以痴住佢 好似喱咕喱咕新年財 粱詠琪痴住劉德華咁

搵住先囉
搵到再試吓返 睇吓做成點？

我覺得兩邊都可以同時搵喎，
冇理由因為有pt而唔搵ft住。
慢慢揀啲自由度高少少嘅ft邊做住pt拎經驗囉。

另一方面就真係唔想出街 總覺得香港是下個武漢

咩嚟

佢xxxx xx 除非條女big4/ibanker

可能係因為我性格比較豁達？
我會覺得呢啲嘢其實好難避 與其驚
不如做哂自己想做嘅嘢 就係真係瀨咗嘢都少啲遺憾
不過我呢套唔係個個啱的
你自己想唔想返先最緊要 撇開肺炎

其實我不快樂？

下個post邊個開！

本身plan好左2 3月既野 宜家一野冇哂 亂左我節奏
我都認我保守的 risk-avoider 黎

啱啱想講